(台測)獅子王1-3

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在廣闊的非洲草原上，動物們聚集在獅王木法沙的榮耀石下，迎接新王子誕生。狒狒巫師拉飛奇高舉起一隻好奇的新生命——辛巴，動物們紛紛向其致意，全國一片歡騰的景象，只有木法沙的兄弟刀疤對此很不滿意，甚至沒有出席這場儀式。
時光飛逝，年幼的辛巴在成長，他對世界好奇而充滿幻想，而刀疤始終都想篡奪兄長的王位，他鼓勵辛巴去大象墓地探險證實自己的勇氣，然後指示一群土狼手下乘機襲擊。但沒想到木法沙及時出現，趕走了土狼..

2.故事講述辛巴和娜娜誕下女兒琪拉雅。而刀疤的妻子吉娜一心報複，她向自己和另一隻獅子誕下的兒子高孚灌入壞思想，要他殺死辛巴。誰知琪拉雅和高孚相戀，他們要化解上一代的恩怨，他們的愛情才有好結果......

3.在距離榮耀石（Pride Rock）很遠的地方，是狐獴丁滿（Timon）的家鄉。丁滿被指派為挖掘工以及守衛，但是丁滿什麼事情都辦不好，在差點讓自己的親戚被土狼桑琪（Shenzi）、阿德（Ed）、和班仔（Banzai）吃掉的情況下，他決定離開家鄉，去為自己找一個歸屬之地。於是在狒狒拉飛奇（Rafiki）的鼓勵下，丁滿就往榮耀石前進了。在旅途上，丁滿遇見了疣豬彭彭（Pumbaa），並決定一同尋找一塊安身之地.....

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸